[行動]好好利用31同1號既活動 唔好再留於行行企企

我諗大家都認同罷工係和理非最終極武器
我知而家一直搞緊工會 但基數好似始終唔大
三罷channel而家連十萬人都仲未有
所以我覺得宣傳力度要再加強

咁點先可以好好利用黎緊呢兩次活動呢？
先講31號人鏈 人鏈牽涉範圍甚廣 十八區都有 而且正值倒數時分 相信仲會有啲淺黃帶住一家大細出黎 人流應該都唔少

具體做法：
1.都係一般做法 攞住罷工文宣 沿人鏈行 並叫人入channel
2.人鏈既優勢 印一堆文宣 唔洗太多 由你自己 向你右手面傳出去 入左channel既就傳 未入既就停一停 scan個QR code 再傳

再講元旦遊行
具體做法：
1.都係做反一直以黎做緊既野 邊行邊攞住文宣
2.我覺得有一個位可以稍稍改變既
如果你係唔想齋行 覺得無成效既 就企定定係一個位 不停叫人過黎入工會
如斯做法 一黎唔會出現要手足追住你黎scan既問題 二黎就係你會清楚見到有幾多人因為你而入工會 正能量gain

呢兩次活動 我想見到大量既罷工文宣 唔要只能觀賞既罷工文宣 要有埋工會QR code既文宣
唔想淨係得警暴行為/其他 因為出得黎既 其實相信都無人唔知政府幾撚pk 當然你要做 我都唔反對

btw以上係比一啲平時乜都唔拎 齋出黎行行企企既和理非做既

總之唔要見到你兩手空空呀一係攞遮 一係攞文宣同入公會呀

仲有 其實遊行人數而家真係唔洗太在意 因為比起以前 遊行危險左 有啲老弱婦孺 一家大細真係會變到唔敢出 或者係因為身體問題而無得出 但只要有人出黎 就代表仲有人在意 革命之火 仍然未滅 無降溫呀

麻煩認同既話幫我推上熱門直至遊行完結

我係P牌仔 我推唔郁 靠大家啦

有更好建議歡迎提出

推

P牌推唔郁☹️幫推！

推呀

可以印呢幾張 印幾張野帶出去姐 都唔係好難掛